[突發]周杰倫出新歌：不愛我就拉倒

不想聽就拉倒

麻麻地

未聽歌, 但見到個歌名就覺得有啲柒味..

都唔係好難聽啫